我正式宣布高登已經玩撚完

有請小鳳姐

有人投架

走啦 返過去投啦

無電喇巴打

上到無哂電 好快好撚爽

30/11/2016-30/11/2016

小鳳姐係邊啊

Wfc